科興科興 中国出征 打失了誤

糖人打了 亦要出殯
此刻佢有否心痛？

blue屍心中 心有冷風 已打科興心震動
情迷国製 現已失控 今晚心裡已冰凍

各種心虛 冷冷冷
blue屍今晚發惡夢
愛国的心 火般灼熱
今天已嚇至冰凍

R.A.P

個針窿 突然又痛
只因心虛 再作弄
国製針針 吹走我夢
就讓它拮我 傻窿

咩歌？

郭富城嘅弱

深水埗打針仲好啦，起碼無死得咁快添

Btw 施施

長期打胰島素都好過打科興啦
一打就出事
胰島素打幾廿年都未死得啦

好似冇人知係咩歌

打一劑突然命送 想打多劑副作用
接種科興 我諗有用
信錯咗中國雜種

做一晚仵工

今天已嚇至冰凍
笑撚死

接種科興 有乜撚用

not funny ar

一切隨黨

弟兄姊妹

大家都識d野

就讓骨灰隨風

佢啲骨灰係糖霜嚟

屌好檸慘
佢屋企人實拎唔到250萬

拎唔拎到唔關你事
快d作埋首歌佢

肛囊才盡

幾時有MV

唔會有

老餅雖然禾刀吾g

咪扮

施施，我可唔可以話佢洗版？

佢已經有不下廿個comment 都係依句

［多圖］警察查著黑衫女士身份證，一聽到講英文即刻收皮

#639 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各種科興 打打打 吹噓吹噓中国夢
愛国的心 火般灼熱 今朝卻變了冰凍

開兩首

可以，快舉報呢條五毛

全部爛尾

填開詞嘅人懶過屎忽先係常態
開多幾首就有靈感

遵命

最尾四隻字好正

施姐咁客氣

Sad

夜哥唔好咁客氣

私煙私煙 竟有老公

私煙私煙 隔夜老公

年華老去 扮作青春 孖辮照要我嘔吐

遇著李偲嫣 我食飯嘔兩碗

咁多窿

尚未脫褲 就已失蹤
肛拭只插屎忽～窿

ok wor!!!!

我們萬眾一心 打晒科興啲疫苗！

strong post lm